hi淡友 （1211）

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

又你係呀

呢個位要妹幾耐

奈奈又唔開post

我見奈奈唔開 我代開咋 我無1001㗎

700put 得嗎

落返250比我走啦

聽日返嚟睇 都會見到一樣
其實已經收咗市

好呀好呀

奈奈三十歲會唔會俾老豆推去同唔知邊個太子爺結婚

我申請左唔開
成日都打錯名

賭廳太子爺

COPY 係咪好難..改一改個數字咋喎

而家咩時代 自由戀愛好耐

跌未呀

手機禁唔到copy標題

其實我就係你出面嘅細佬
返黎同你爭家産

妹多陣先

一底高過一底

你呢啲有錢人應該仲有咩政治婚姻架嘛
我地窮人就話嫁邊個都冇所謂自由戀愛啫

重點我唔係有錢人呢
我都係窮人咋

你可以自由戀愛呀 不過結婚就

屌
我屋企人乜柒都冇留
老母離咗婚有自己一頭家
老豆資產都唔知道有冇5萬
on99

今日提早收市？

好似停咗巿，係咪要爆上去

其實30歳冇咩特別
同埋真心建議
你有咩plan諗住30歳要做你好27 8已經預備
結緍好，讀書好，搞生意好，買樓好
你會發現往往預期係追唔上變化
一個咁的肺炎都唔同玩法

可摸以許願sing 呀

等爆邊

爆落去

你自己揾得仲多過佢

無用啦
要升就琴日升俾我啦

買定離手

無plan
等分錢

時間過得好快
學生哥求下你好好珍惜返學日子
咪撚ON9返PT (除非真係好撚窮)
第2時返工有撚排你做 同朋友同學玩下好過
雖然大到咁上下真係無咩聯絡

佢廢人黎
幾十年不思進取
得過且過就算
佢等時病咗要錢一定唔會俾
冇理由你後生叫雞
我而家幫你埋單

牛爆

跟住大陸啲世叔伯話想移民過澳門分走埋

同意
為咗果幾千蚊
哂尻哂啲時間
同將來人工比冇得比

棍跌呢

幫緊你幫緊你

無哂4年黎既相
成個人好空虛

講完

好幸福 澳門咁多有錢人 是旦搵個養囉你

佢地係大陸不知幾好景
唔會想移民過黎

爆落去啦

沽壓有冇咁重呀

茶茶又熊

又跌what啊

午市前入左熊

我成日轉校 真係無同同學做有聯絡
不過人緣本身都差
同事都無聯絡

佢熊咗好耐啦

我好細個已經要出黎做野
高中都係自己俾錢

呢到你入緣好

米米呢排好勁

轟呀 今日千趺

唉又棍跌

DLLM 走晒先落
好 我又要搭沉船

又轉燈啦

我係車嫁喇 等你講呢句好撚耐喇首領

冇咩想做想搞?
當然可以平平淡淡悶悶地就過埋佢

賭埋三點棍
如果都係跌就走

喂你咪呀

其實好多人唔鍾意我
我知道架

點會

想賣雞蛋仔
但之前壇嘢先摺埋無耐

今日248我幫林鄭奶閪
奶到好似18歲咁濕潤

但係果時返pt溝到囡囡又點計

呢到個個都錫你

我感覺到

唔係唔鐘意你，只不過你send多啲相出黎會更加鐘意你

你又岩

過氣啦
慘過做手搖飲品

唔好搞d咁嘅嘢啦

又圓底..

支持首領

財色兼收

有冇咁自卑呀
肥矮柒毒窮 (學生唔睇窮)
中邊樣?

睇左個幾月社工就係不斷同我講唔好自己ff太多

大戶唔錫我

即刻同我推上去

唔好啦
一陣俾人鬧我唔知博咩

最後唔敢上車
夾撚到傻

雞蛋仔要賣好多先圍到皮做撚到無停手先賺得果幾萬蚊有鬼用

收兵

只要唔同船 我錫到係濃呀

我都試過死HD救唔返

做乜要燈自己呢

但我好鍾意食夾餅 雞蛋仔
賣個有料嘅雞蛋仔都成廿幾三十蚊
食到個飯啦
廢水開得太太太多啦
之前都諗住加盟koi

柒毒
我有腹肌的

幫你鬧返佢

跟住結果係返pt賺既錢用撚左去同pt條囡囡出街買野身上咯

咁做咩好

搏咩都得啦

又轉燈

我唔明話我收咩兵
我一啲著數都無

岩岩想熊好彩冇上車

又升what啊

一齊贏唔好咩

同事呢？

成日淨係諗住屌閪

SAME想覆卓
最後算了 今日無咩運

開間文青feel cafe, 我公司樓下咪有一間, 裝修到好撚讀書feel咁, 次次經過都坐滿台, 咪又係志在飲杯咖啡打張卡食件達飲杯野就成舊水, 好過賣雞蛋仔多多聲啦

準備升year4

我屋企好嚴

貼住251買
買上買落都贏

果時廿零歲血氣方剛唔諗屌西唔通諗開發電動車咩

屌你大户
沽又沽唔落去
不如升高少少再沽啦

真 有信念就得，25077 買左牛

好👌 可以考慮下

跌得未

升啊仲跌

睇你求咩架姐
搵食定想搵大錢定追夢
不過澳門始終market 細啲

可以亙射三次嗰啲?

戈陣買Tesla咪發左達囉

你果邊澳門唔知興唔興架喎

有冇一皮

有信念係要建基於有錢之上

想賺錢
唔一定大錢

牛ＧＥＬ啦牛GＥＬ啦

佢贏到開巷

升期易唔講得笑
真係升期 點都收綠燈

雞蛋仔幾十蚊食完就走可以係咁賣
文青cafe百幾蚊人地坐你半日喎

秒

有無極貼價牛跟熊推介？想買兩邊

好耐未試過咁樣chok足全日

係咪賣pancake 戈啲？
我都好鍾意食
之前去香港好鍾意去希慎廣場食
間野排好撚7耐

吹吹下水已經3點咁濟, 個市仲係ON99咁想點呀屌, 升啦屌你老母

美女抽升, 港女完全無視

我肯定媽咪雞蛋仔好搵過一間cafe
成本，人工，鋪租都低過

大戶換緊馬點會升

收市收綠當升左

升旗易原來咁解
好悶

你見吹到人生目標就知個市有幾悶

如果投到係街市開 仲唔洗鋪租添

召喚會然"美少女大戰哥斯拉"

賣精品咖啡，開始愈黎愈多人研究同飲
但精品咖啡係一個無底深坑黎
好多野要學要識
但一杯賣7.80蚊都好有市場

執撚左佢啦垃圾港女日日炒tsla仲撚爽起碼有心跳加速感覺

升期易升易十點是常識吧

我反而想知尋日勁假走嗰啲水入返嚟未
定係又去晒美女今晚再炒

你當牛軍係咩

做乜又召喚
講你係咪鐘意咗人啊

就快3點開車

壓彈弓呀 聽日千升啦

撳錢去晒抽百勝

仆街上證扯撚到
恆生指數我屌你老母

我無飲開咖啡☕️
唔清楚呀
咁貴都多人飲架咩
啲人唔係寧願買杯星巴克打卡算咩

成日冇trade過
好唔自在

非GAY
GUN 佢買

入場食3點棍囉

我都無

而家要乳搖架喇

呂麗搖

杠桿加大啲，一點一千蚊，你玩咩都有心跳加速嘅感覺

暗戀左佢好耐

你想好刺激咁輸 定係悶悶地咁輸？

媽咪雞蛋仔的確好好食, 但如果係其他舖仔就未必搵得多,
同埋女神問你做乜生意, 你話開文青cafe型啲定開媽咪雞蛋仔型啲?

你個名

屌米都可以心跳架

唔玩了 上證氣勢 牛軍應該贏

人仔升撚到

做WHAT啊Hsi
肯升未

今日最後輸幾舊水

之前買隻牛一格一千
我都已經驚到縮係地下 自己係到睇

starfucks 比on9飲
垃圾咖啡豆沖都賣34十蚊杯
難飲過屎水

跟跌唔跟升，玩條毛毛呀

星巴克打乜鬼野卡傾保險同做功課就會去

我呢世人從來未買過
留返啲錢俾劵商好過

冇跌啦 升緊呀

百勝姐
又唔係神水

3點肯肯定大棍升上去而家壓緊彈弓

Ching 有料
佢啲豆差過麥cafe

食飯到而家3粒鐘，郁都無郁過嘅

已轉手入牛

做咩

其實係好定唔好

上證扯到識飛

大家沽晒未 準備開車

我次次都係叫牛奶/杏仁奶

等你消息

咩倉位你而家

百勝幾時抽
唔知掉唔掉到啲錢去抽

收到wind，3點棍上

67 重有1分鐘3點滅世巨棍落 走佬呀

問佢開戶啲嘢
人工客服勁慢

收到風三點繼續妹

咁你又買牛

係淡雞

冇料到

你好鐘意飲杏仁奶咁喎

屌你咩 急升震走我止蝕 先黎跌？

禾地淡佳又然

牛軍好慘，見住上證飛天
港女仲係碌柒咁

我班海盜但係冇郁過

Almond Milk 貴過真奶

玩哂la 牛又入熊又入

而家先插

咪又係255+1咯

熊熊哈

上證升到呢

等幾個鐘擺明係無人係位啦, 打去問啦傻

一張輕鬆la

走咗牛啦
上證扯上都唔升
三點之後仲點會升

你睇下qq

可惜你係買港女

壓住唔比升 唔知咩事

強制妹市

香蕉奶，草莓奶，蜜瓜奶，牛奶
我係好鍾意飲奶 所以先叫milkmilk

我都無架 咪又係咁

QQ又嚟料
頭痾咁款

我鐘意大奶奶

無錢交長途

港女獨立
熊軍又然

dllm 兩日冇三千

真係唔比轉燈 痴撚線

早幾日其實係我玩咁多年短時間內輸得最多點數既日子, 無啦啦幾日無撚左10皮都痴撚線, 而家由鳩得佢1張算坐到期結睇下贏/輸得到幾遠

到底升期易仲有無得升

又到位call

贏硬

訓下先
心情好差
希望訓醒255

Mccafe其實唔差真心

傳說

好彩走牛走得快
棍跌

跌期易

冇買

肯坐居然就到家鄉 ON99

a股尾市向上chok
港女做咩自隊

一買完即賣
洩手續費

轉埋燈

星期跌
星期跌
星期跌
星期跌
星期跌
休市
休市

到左家鄉DLLM但我最低位走左

好撚辛苦

仆街執咗廿點就走咗 以為唔比轉燈

劇本出現左三次
我都係冇上到車

67 la 要jump la

係
連鎖黎講係幾好
但都係去小店飲精品多
返唔到轉頭

訓醒250

屌米又破頂想捉佢驗尿

見到佢就嬲 揸佢就唔識升 一放就火箭

call左
坐緊大媽順風車

屌米仲以為又係大升小回劇本準備去小米post鳩叫走鬼
點知今日又轉劇本

有勇氣溝貨就有賺但點解我會斬
因為無信念

我應該要熄多啲app
遲遲唔睇就會趺

次次*

小店飲無撚得輸, 一路坐係BAR台飲一路同舖頭個妹妹仔吹水

hktv升左12%

收市想J 屌米燈撚到佢跌為止

轉左勢啦
上星期五上影線咁長
琴日又黎支600點的大陰燭
短期內應該要跌返一千點

燈緊？

無端端寫個大V字

CLS 無啦啦3億成交
282 D人過晒去?

好，我都入

個底變咗252？ 大戶吸多貨想爆上去？

點解會走晒過去
有咩news

日日都升, 升左成個星期有多啦

天呀 比次機會我 升返上去 求下你

今日穿返 20天 50天線先喇

248過兩日就打你靶啦

另類音樂椅但玩左好多日
J 屌米都唔敢J 1137

美女

今日咁柒多V想點

今日買咩都損手爛腳

升緊啦放心

大户巴又fatfat

好yeah

牛軍又然 話咗唔比轉燈嫁啦

最後35MINS 召喚美少女

托又托唔高
聽日就300點低開一下掃落248

升呀 求下你 琴日今朝輸到仆街

升旗易玩哂ok?

話咗24.8好入啦

sing la 唔該

你J咗屌米拿？

求下你升呀

如果有得PUT我會入

美期又滅世巨棍

sing 多100 點呀

牛gel

24.6 果陣望左好耐都無入

25左右想J 2手試水溫

當佢7200咁買
正股驚閪咩

熊b死了🐻🐻🐻🐻🐻

輸啦輸啦 今日牛軍大勝

突然大家都J屌米搞到我有少少驚沉船添

又升返
ON99

認真有得走好走，聽日上258

你低位入就驚閪咩

跌啦，跌返250夠架啦

納指真係痴線。又100點

唔上咁點 你落個魔咒先

驚咗你唔俾你上船

有冇收到風？

黎緊想J 埋TESLA APPLE
睇路

希望雷總收割 大跌10蚊

上258 食橙皮

屌 嚇到我轉返過去睇

真心
玩正股真係美女正氣好多

我都想開sofi 試下 不過完全唔識美股 同埋啲手續費好似好貴

原來一手牛要成7蚊幾毫
升一格賺十蚊
賣返又7蚊即係都重要輸5蚊

唔係免佣咩

你邊間
咁貴既

我唔知呀 有時經過啲美股post見d人話手續費好貴 唔會短炒

收到風。收市千跌

美期大大棍上

sofi 衰死機

震緊

致富

咁如果唔係短炒 應該影響唔大？

一格

國企升定跌㗎？

呢排開sofi送一股appl

過夜熊定牛好？

學巴打你話齋，聽日直插到240啦

長揸緊aapl
長渣sofi 簡值係抵到爛

轉勢了
唔再ff 260

港女又縮返落去

臭西港女想點撚樣呀

買咩過等你指揮

企番252 收算la

男仔有無性交轉運
用埋recovery tool都無用

已經講到咁明顯

等你親口講

牛軍無力。等睇最尾又散水

走鬼啊

牛b死了。牛b死了

人踩人啦！！！

仲有冇得綠燈收市

跌500 最少
恐慌就3500

又係尾市走頭攞錢炒美女
On99

唔睇以為股災

25282 熊 過夜定轉牛過？

巴打比你咁講一講 我呢個熊軍有點淆

升期易點都係升嘅 +10左右啦

玩撚完啦今次真係

連燈都未轉

1137 一百億市值

屌米點J 呀ON9高撚到

瘋啦。全都瘋啦

期率領瀨屎

咁樂觀跌咁少？

嗰幾十點都ff到咁多野

勁假拉番落黎

我睇，跌10000點左右

企到252

聽日開市裂口上
有請小鳳姐

聽日落地核啦

無買7200 7500
買左3033屌米太高唔敢J

恒指過左4點仲會唔會郁？

係米就快股災

會有競價時段

信巴打，隻牛過左夜

好似都無點郁

隻米牛三毫揸到變一蚊了

低水百鳩幾點 你教我點輸

FAT撚到
ETF撚買3033

3033is廿蚊

今次無過夜

25282熊 過緊夜....

聽朝變灰

整隻極牛

屌唔好提
執幾千變千五
太貪走慢左
一跌走都走唔切

見你好似自稱新手
咩驅使你買牛熊仲要過夜好奇一下

勇氣

原來工人可以咁用

係憤怒

係窮呀！

你搞埋我個份

+7.8

屌 岩先先係twt到睇條片
咁快有新聞
對木瓜波又真係幾大既，真瘦底大波

牛軍大勝啦 仲想典

好撚巨

叫佢戴佢個口罩應該都幾正。。。

信念夠

有冇SEED

求link,但好樣衰

窮撚冇工人

同船啦同船啦 同首領一齊乘風破浪啦

睇片個樣還好喎

條女好唔情願，成條死魚咁

想問依家恒指25184 係定左 定係競價黎 唔實

唔好啦。。。戴住屌啦
會舒服啲

Link呢

蒙頭入閘

我地係咪朋友先

我無跟
買撚左3033

定左，聽日準時9:30

好多賓印偷偷出黎做

哇巨峰提子

講得難聽d
有塊閪就唔怕揾唔到錢

真係戴口罩好啲

留意到巴打應該重熊
祝聽日開市直插10000點

明白 thx師兄

牛軍大贏7.8點
聽日又牛gel

賓印不了
泰泰先正

真係不了

沖涼

83
不了

對波壓落黎 死人都似

帶返個VR
播Julia
Ok?

講緊尋日姐

都係升呀

歧視蚊形戶係咪

sir~ 舒唔舒服牙?

連東張西望都有講
唔理好醜 有閪就屌

唔好咁講
有d真係幾正
至小玩得，唔似港女個死人格

你真識食

正就唔使漂洋過海做工人啦

屌你老母 tesla拆完仲升得癲

乳暈大真係好核突

雖有炒股羸多啲
第時可以請個青春少艾做工人

其實點先可以咁撚大，個暈

我冇食過賓印呀
係之後去時鐘等房，見到有ching食賓印
佢個件又真係唔差

緊係泰妹

今日好似無開過市咁

我冇食過賓印呀
係之前去時鐘等房，見到有ching食賓印
佢個件又真係唔差

黑期扯返上黎啦

1137同屌米升左好多喎

你又去爆房呀

+1
訓覺好過

唔爆房邊到地方扑野

但泰妹小心揾到見人妖

屋企囉

邊似得你屋企咁大
而且長期有人
開房算啦

有冇聽游B講香港人連扑野既空間都冇
你澳門人唔會明

之前聽過有個同事個fd同左個人妖一齊半年先知
佢好奸，扮m到呃佢
啲m巾真係有血

有人唔得架咩
又唔係隔離

無睇喉核架咩

何不食肉糜

睇唔出掛

有冇人用支牛果個咩誇市場交易
想同一筆錢買到港股同美股

其實係特登揀啲樣衰少少嘅過黎做㗎
啲師奶驚俾人食咗個老公喎

又一班廢柴輸到冚家剷 好撚正睇到 繼續比錢我洗唔該晒

你唔會想老豆老母聽到呻淫聲掛

唔係忍住唔出聲刺激啲咩

沈鳩頭風水股評

周一（丙午日）：天干地支皆屬火，全火之局，反覆中向好。 唔中
周二（丁未日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，反覆上落。 中
周三（戊申日）：天干屬土地支屬金，土生金之局，先低後高。
周四（己酉日）：天干屬土地支屬金，土生金之局，走勢向好。
周五（庚戌日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，持續升勢。

我有fd個隔離屋就係咁
請左個工人好靚
最後兩公婆離婚，個工人做左女主人，生左個仔

細聲啲囉

酒店隔離房都有人架啦

奈奈不識民間疾苦

那有錢去酒店開房

個樣 鳩都縮

咁咪留番係屋企囉

你都幾識玩

係屋企又話有人
咁酒店都係有人架
真係唔係幾明

住劏房

成家住劏房

酒樓3唔識7
同屋企點同

屋企人同陌生人既分別

酒店隔音點都好啲

去酒樓玩咁open

酒樓
咁特別

笑到仆街

我唔會理
咁大個人屌下閪都唔得咩
又唔係強姦殺人

佢地好似會搵塊有血m巾煲湯俾男人飲之後就迷到你失魂落魄

就算你話屋企間房隔音好好 有屋企人都好似怪怪地
都好難好放啫

好open

奈奈試過

屌 諗成龍咁威
有排拮 有排拮

我唔介意屋企有人
最多細細聲

屌屌下 叫d燒賣雞紮 補充體力

好似話會落降頭

酒樓一樣有房開

好似係即日填到數先得，唔係就當你借錢要比息

利申：9up

黑期道指都棍落

點解會有呢條片流出

hi花生友（1211）

hi 好友（1）

好多禍都係拍片惹出黎

識玩

我知..咁爆出黎..同條片好似無咩關係

屌 無過夜

條片發生乜事, 有啲咁撚大波既賓賓架咩仲要瘦底

似個男人開心share

唔鍾意咁大波
但好似大部人男人都鍾意大波

加埋副計，正過市面99% 既賓賓

頭家就咁散左

熊機會大？

唔太大 但低開248

大波係首要條件喎

太大好唔美觀
B咁上下已經ok

如果佢係pink lin仲得了

TSLA 盤前係咪on9
530

至小D啦
冇波邊好睇

等埋

證明屌米個泡沫都唔係好大

邊有得比呀

劇本如下：開市248
你上船我落船
keep住扯上260

邊到有咁多瘦底大波
香港地肥婆就一大堆
一係就肥底冇波 cls

做咩跌到咁？ 聽日千跌？

香港地b好叻叻了 有得揀就C

邊到有跌

睇死你到左都唔落

熊軍又然

佢扮啦248

B係細喔

呢個降頭黎

納指又破頂

直插無水花

你唔係238先落船咩

我屌你呀?

你有冇

嘩扑野條片仲震撼好似屌緊julia咁
btw條仔都幾粗

hi鹹濕友 （1211）

無

差南山南做BGM

但你有錢 可以傷心地取笑窮人

呢到最窮係我

串親我

唔駛氹我開心喇

一定係我最窮

原來尋日收市都就500 CLS
拆完後兩日夾埋升90
即係本身一股升咗450鎂

聽日恆指連升三日

你有, 睇過你ig

自私睇

兩年前啦, 宜家已經唔記得左佢ig係乜

得你冇

係呀 星期五被爆廠了

我都冇

而家買個股 今日巴巴 小米 吉利有啲收獲

無B咁細

我開call都豬

求link

邊到睇跌

好多人都睇升
又聽人講話中國經濟復甦

price in 曬

No share thx

jed

好靚女

之前都接近268啦
咁今次少少地260都唔過份姐

低調低調

大波波

正到 thx

Ig夜期跌 代表恒指大機會跌？

過左夜？

你睇夜期好過啦又未收市

琴晚都大插 你覺得呢

插完 今日咪又升番

尋晚夜期瀨屎，今日咪又係無事發生

係

知驚啦咩

越早跌越好

買左近熊過夜

咁更加唔需要驚啦
羸鳩緊架喎

老老實實 我明係咁MON住心態
但未開市你乜鳩都做唔到架喎
買牛熊你呢一刻見到點樣暴升暴跌都無得操作

屌 我唔知佢直必定蝦腸
隔半個鐘就問聽日係咪跌

係呀 聽日會跌

咁聽日屌米係咪跌

繼續衝頂

J咗

係我。。。第一個爆廠jump

認同
長期睇住好影響自己
睇幾個鐘升唔上就驚落 跌唔落就怕爆上
睇少d會無咁緊張

射左

你而家開Call聽日就真係跌啦

極牛熊過得夜，預左靶
望黎都晒氣
夜期跌，唔代表日市都跌
更何況咁早，今晚咩事都估唔到嫁啦

牛熊而家就唔駛睇啦
聽日09:00先算啦 睇嚟做咩
打下機好過

收市競假 暴跌50幾點

你up乜柒？

佢想開心，佢熊過 提早Gel

有人講野咩清
七月了
你係咪見到d咩

我識得啲幾出夠嘅師傅，洗唔洗介紹你去睇下

司徒師父

唔係想影響佢 ，我牛過

琴日哭喪嗰陣唔出黎
今日七月十四先至上水

一蚊雞巴聽日一下追返果200k返黎

你都覺呢
打左個尿震
出事架ma

跌完先call

我仲坐緊
準備坐火箭

比信心大家
我7500過左

ok
後日讓返個場比我

信心值即刻+10000

奈b出手未

我都牛過左啵

呢到9成人都block左佢

想跟你添

仲諗緊
斬左開唔番2張啦

一張變兩張
兩張變四張
四張變大期

你唔call唔會跌，同樣你唔put都唔會升所以今日個市咁妹就係因為你吉吉

所有短線即市都要比奈奈打爆
夾幾多奈奈話事

大期變零張

又然

奈指無郁，奈指入場先會郁

連登奈指反向etf

唔中咪唔中 又唔會打靶既 夠冷靜就得 有乜好驚

輸左 我唔負責任嫁

佢對你負返責任

屌

咩number

船重可能要夾一夾喎

Put tesla
(Joking)

咁多牛軍嘅 輸到冇哂淡友

牛熊比 6:4 ，60%既人陪你 怕咩

訓醒又係25080
想點

龍市弱化版
精子市

其實都幾驚，守唔住25100

想平倉算
點算好

咁都有得自high

信念
我夾600點都堅持
一陣斬完無位入就送錢比人洗
現貨企硬249先斬

10點8點咁樣磨幾個鐘唔知以為港女係南韓股市得二千幾點

你246+咗?

25682

256^

cls最高位加一

信念牛

幾銀入

6.23

中左牛trap

唔緊要
長期睇升照坐

仆街搞幾耐
sofi開戶被昆

目標價幾銀
我星期五都入左 不過爆升前入 都有少少profits

過夜牛聽日數錢

我頂唔住斬咗低位再開

至少7日
不嬲都係
唔駛大驚小怪

app 又話3日內打俾我又盛

多數追住黎殺

配股 400樓上果D 小心

我先25623

邊隻

配得個50億
每日交易額0頭都唔止

唔撚係呀化
我好耐之前未有乜人開都唔得

重有打完畀你要隔幾日(working days)
先會activate 到

大膽 長揸輸L死你呀

即係250硬過馬撚，整固完爆上3幻2

全日冇玩個心好唔定
奈B好似都係第一日冇玩

今朝殺埋牛啦

之前隔左年幾無玩

快D入錢追數

以為港股仲諗緊邊隻有四百蚊

咁又未洗入
你玩嘅話2，3日都已經平到手

其實我好廢
係好彩先羸

好彩熊過

點解個個都睇升
恒指呢次季檢變動都大
3隻新野加埋佔成9. 幾%
姐係基金佬都要沽返成10% 貨出黎
呢一兩日應該動作都多 保持車速好D

定時做低個價
等自己入返

你望下小米日日咁畀人掃貨
就做莊已經入緊

柯達係咪又炒過
盤前9蚊

聽日冇255
直播食蕉皮

點解咁有信心

有信心食蕉皮

圖已cap
你講25500,25255,24255,26255

聽日未必有喔

外賣仔 255

留名等睇聽日係24256~25254中間，一個255都唔出現。
等你走數

噉都有得兜

同大行一樣
一邊叫人買
一邊自己沽

打錯？？想講250？

蕉皮好滴

有冇人熊過

有 咩境

249啦

咩事 我唔係想燈啊

因為熊軍既打飛機時間到了

夜期冧咗
牛軍又做slut

跌穿晒 咩事

今晚炒kodk

上返60

睇上120

點睇 新手想問

Ig夜期？

del app 唔好睇
聽日一係升一係跌

電腦分析
25%係升
25%係跌
50%係精子市

睇黎今晚老美會千跌
納指道指齊齊千跌

24255

插啊

因為Tesla 配股單野

點解唔過

早知今日25200走哂佢
唔同你班傻牛癲

唔癲喎
真係帶你上去呢

25550

標指呢

我25100 都牛左

早d 跌咪好，夜d 升返

恒指有成10%貨要沽
呢一兩日應該最多貨沽出黎

原來歐洲都一齊大插緊

俾番啲錢錢我啊

又錢財身外物血淋淋教課書

( 牛 人 軍 )

冇架喇
熊市買牛
傻牛改邪歸正吧啦
熊熊哈

又玩極牛

但係納dee升喎

我諗住玩一日就算
冇諗過今日升咁少

港女真係好唔知醜
人地升咁多回小小佢又跟

佢可能講25100嗰陣入咗牛呢

大户巴好癲ga 可能249 牛

新手玩牛熊 249牛過
依家好忐忑

交完學費就無事

收市前放走左隻熊仔

呢幾日賺賺埋埋 唔會一舖清嘅
唔好呀

仲有十二個鐘先開市喎

屌
支那zoom 一日升一百蚊係咩玩法

tesla 終於插

今晚肯定千跌

特斯拉實一野震爆晒D人

沽盤唔停

尋日一日升300唔係唔插呀

尋日炒上去嗰轉都on9
你話460都正常價

壓彈弓！

唔撚係呀
升得返

升返啦

唉 屌
上得多淡友po真係頭都有啲痛
睇黎要冷靜下

冇事呀升返晒

作為TSLA嘅股東
我都覺得on9

更on9
係尋日掛單Zoom到價入唔到
今日升30%

今晚550

又話輸錢都冇所謂

痴線Tesla咁都跌唔落

冇跌多幾百點仲想點

噉樣真係叫插咩 未拆股計 而家講緊2480
升唔停喎

我諗住玩一日㗎渣
點知玩大咗

我覺得係引人追
之後會急回

做咩事

心態呢

贏咁多係要跌返少少㗎啦

tsla永動機
400上2000拆股變400再上2000

當港股心態睇

我模仿緊散户心態中

sofi 好似又死機屌
還我一皮

9up下
我就唔敢賺tesla錢了

頂唔順啦

想開call

岩岩開左支牛美股點知係尾水

尾咩水
下星期600啦

玩NIO

我仲等緊審批

莫估頂。。。有貨坐穩 無貨唔好追 好矛盾 但真

美股啲水源源不絕

奈奈玩唔玩美股

個人睇法
TESLA其實係賣個牌子
同APPLE一樣
電話APPLE
車要TESLA
luxury product 每一個行業都有佢既代名詞
咁諗就覺得呢啲stock跟本唔洗賣出
長揸至死都ok

依啲股睇短線係玩鳩自己
要入一早入左
唔入既依家仲點會追

KODK 同ZOOM

美股冇尾水呢樣野
之前我都以為11700係尾水，NOW 12200

好多音樂椅

tesla 開始割韭菜

太慢...正常係快到睇唔到

我海通開唔到美股
要大西洋先開到

算啦
呢啲野完全拋離哂基本面
正常分析跟本冇可能會買
我真係買唔落

車買Tesla不如買電動輪椅啦都係行電又四個碌
Tssla同Benz係香港揸嗰班個撚個都好撚臭格

順帶一提 開埋期貨戶口 等批

475 想丁

SoFi有期貨咩

穿埋 free fall

穿埋475

支牛 我無開

冇電都係要用汽油charger

又上返 on9無極限

ZOOM 升40%
ON撚9

tsla肯回下咪好
再上得咁快好易爆

淡友個屎忽爆炸先

Tesla啲錢去晒ZM

今日見450

納DEE重勁撚過DJI

納Dee地球最強指數
永遠都唔put得

遲啲會唔會高過dji

你sub9 dji仲係果啲垃圾權重
成份股都係果啲末日野
遲早會

好想J 兩手

j乜

tesla

坐咗30個鐘啦

miss 左 算數

容祖兒?

屌，又要去試下挑戰納指
12230-1

你有冇睇我打咩㗎

美市真係想搵一日跌市都難

係咪痴線
咁就當回咗?

燈都轉埋

回下啦
等我開埋支牛先啦
未上車呀

純粹賭癮起沖完涼出黎已經中止蝕

無本事賺 就算買完全係鳩買賭大細

美市爆升夜期連燈都轉唔撚到好撚野

壓彈弓

又玩what港獨啊

跌啦唔該

美市真係唔識跌
玩老美真係無窮人

全世界都睇升...
隨時就今晚回

港女係咪壞左

聽日內銀帶上255

tesla 唔知做緊咩

無晒人叫春

悶啦
一妹又妹兩三日

熊熊洗乜叫春

納指硬到ON99

日日都話內銀帶升

內銀岩岩派完息點都鎖你一年半載喇

夜期睇乜春呀

唔好再逼害我隻工商啦

得人驚，諗下call都唔得

許願

納dee 想回喎
睇路

回閪咩回 一陣就大爆升

熊gel

我隻熊仔

又然冇跟

啲錢過咗舊經濟

HSI
先天下之憂而憂
後天下之喜而喜

結論: Drop to Zero

唔係跌緊咩 驚乜

特斯拉汽車勁撚到

我估佢意思應該係24255

人哋明明係火箭公司

聽日開市直落24000

咪係
就來同維珍飛上月球啦
而家呢個股價
好撚掋

而家要沽定先

屌你第一次玩恆子牛熊聽日又要輸

唔好玩過夜,擺明係賭錢

好彩24666先打靶 應該冇事既

夜期搞咩係到自插。 美期都好地地

人地納指
我地既係垃指

熊軍又可以出來啦

唔跌邊有位CALL

其實hsi真係好廢長熊都得

恒生指數我立即屌你老母

呢個真,每次打靶都係因為過夜諗住無事嘅

如果要賭錢點解唔去賭場?直接一下就知道,唔洗等成晚

因為牛熊你會以為你預計到

我通常係前一晚諗住仲有3-400點先打靶
就算睇錯方向都無事嘅
然後佢第二朝就同我爆幾百點直接打靶,跟住行相反方向轉返燈

依個真，節奏快，如果得你一個玩甩埋牌，一分鐘都唔洗就一鋪

夜期平衡時空 真係dllm

夜期好細量嘅成交就推得郁
其實指標性真係未必咁大

利申 9up

個問題係夜期咁平都無人去汁...姐係跌到hihi

今日一下就插返上黎啦
美女升到咁

黑期上返嚟

夜期插到

黑期都無跌過

有都係252啲bb熊驚先啦

出到世咩？

尋晚炒kodk盤前贏緊百幾唔走，大貪想睇埋開市，最後輸幾十離場

柯仔真係唔敢掂。。。無定向隨心衝

而家call納指，10月應該可以退休

HSI ADR 24950

次次美指爆升 港指都係高得幾十點開 呢朝會點呢?

唔跌都偷笑啦

牛軍條柱又長又近

而家沽納指呢

聽日就可以完結人生

日日都係跌夜期，訓醒托起，大戶玩晒啦

內銀帶上255

沽納指d錢多到三代都洗唔曬

又升返上黎
其實ig真係好難玩
夜晚班大戶係咁舞高弄低做倉

有升到咩？

低位升咗百幾點啦

新出世果D熊BB又死了

陰司紙

最大賭場

你地睇咩嫁？ 期貨都未開

通常咁諗就開對邊

咪put啦，今朝一起身又put咗轉，又輸千幾

IG

勇士

哎 好眼訓
你地咁早起身嘅

返工 要5點幾起身

一put就一棍上

奈奈

似你唔洗做咩

唔使返工咩

咁早番工架

所以我諗通咗啦，轉Call跟住Fed一齊數錢

無工番

失業好咩

你個名
會唔會搞到美爆

12380call咗，而家12405
邊有咁易燈爆美帝啊

其實個個都知係泡沫
終有一日會爆
但係爆之前一齊高追先賺到錢
set好止蝕其實好值搏

返屋企沖涼

養唔養狗
識自己去廁所

我由114xx想call
Call到依家都唔夠膽入
好驚一入就回調

學腳膠巴話齋set好止蝕

早晨啊~各位淡友

put la, 股市只有小數羊家, 外面太龍市啦

『印度陸軍發言人安納德（Col Aman Anand）指出，印度軍隊致力於通過對話維護和平與安寧，但也同樣決心保護印度的領土完整。』
印度識玩，以其道治其身

唔撚信恆指兩邊都唔跟升
似引熊之後一野爆上去

升番啦升番啦

我放棄啦，等月尾再睇下put唔put

早晨
又要返工啦

QQ勁假36蚊

個期貨郁緊嘅
岩岩綠燈升
而家紅燈跌幾百

ATM 3年高

我平咗之前隻put, 上到125再沽佢老未

全線升牛軍大勝

港女垃圾到，又唔撚跟升？

大期24979
細期25057

今日升定跌

岩先大期-4xx

跌因為我買咗升

無了 熊過夜.....

閃殺
掃堆止蝕先升

又黎升期三啦

美女又DH收市，臭西港女今日有得升啦掛

等9點半

未開都計架咩

IG棍落

屌米, 1137
原諒我無勇氣

今日升返上255先啦

係wor冇嘢啦

內銀繼續冧

有冇人發現3033 日日開市都係升

2269。61億成交？

日日都升

買佢好過買期

日日咁早同大家一齊炒股都幾開心

QQ 勁假咁高，一間點托

唔好升啦唔該
唔養肥d熊點殺殺勁

日日高開低走

藥明生物 () 遭主要股東減持3,299萬股 套現61億元

心都碎埋

夜期跌完 朝早咪又係升

今次大獲了，熊仔無肉食 睇黎殺牛啦

收市最後一分鐘買左

Qq勁假升完20蚊 會唔會一開就253

多謝奈奈子

次次咁都係唔上唔落

我琴日發左個惡夢，見到自己call左2張
之後跌到244

熊軍型得半日都冇 又繼續gogogo

我覺得會chok住上260先會隊返落黎殺熊

競價放出去等個莊穩定咗個價再買返

神預測

700升4%????

外賣仔300

發夢唔係掉轉咩

1001記得開Post啊

264

D正股升到傻左

臨近1001又靜哂點解好似唔想開post咁

3690

你現實就倒轉